呢間係太古城嘅鋪頭想出名 有冇人幫下佢？

無改錯名

fool

點解佢夠膽hashtag 自己良心小店

依間野不嬲都無客

幫佢宣傳下等佢多啲客幫襯！

佢都係衰on9 姐， 唔得閒理佢

香港加油

佢唔係藍就無謂攪人啦
人地做生意姐
注意番行動POST啦
係藍既就要幫下佢喇